火車大媽剪指甲

Dllm真係好撚核突
D指甲飛黎飛去一陣彈撚左落我點算
香港係咪要被蝗化dlkh

大把港燦搭車都好鍾意剪指甲